De verkoper chuckled donkerder.
"Bring Me The books, Bill," zei hij.
De kleine jongen die rond een klein dun deel en een geweldige vette backed één, waarin ze samen onder de hanglamp .
"Welnu, Mr. gewerkte bandschoen," zei de verkoper, "Ik dacht dat ik te laat was, ganzen, maar voordat ik afsluit, zult u merken dat er nog eentje in mijn winkel.
Zie je dit kleine boek?"
"Nou?"
"Dat is de lijst van de folk van wie ik koop.
D'zie je?
Welnu, hier op deze pagina zijn de country folk en de nummers na hun namen zijn waar hun rekeningen in de grote legger.
Nu dus!
